覺唔覺早霸王「慢呢正」好過「西瓜」好多？

每日最中意既環節就係「識貨之人」。
西瓜以前做到成pat 屎咁。 呀正又轉數快又搞笑

好笑幽默過西瓜先啦。 撞埋marco 有火花

西瓜索好多

西瓜西瓜大

西瓜得波大,其他野全部係垃圾

進步得幾快

西瓜智商係正常人以下

又binc

之前d人話西瓜eq好，但其實feel到佢有嬲同介懷，只睇得出係扮無野。慢呢俾森美串，但佢係一笑置之重會認自己係蠢咁，有時重笑翻森美轉頭，呢d就真係eq好la

今朝早安同學，去見工個 part
你黎見咩工呀
見老公呀

西瓜喺個節目嘅主要作用就係愛嚟俾森美屌咋嘛

大哥好野！

唔撚係瓜？

係 人又靚波又大

西瓜幾靚女，阿媽林珊珊大把錢，入贅食軟飯先正

心地又善良 香港地好少女仔好似佢咁

做節目完全唔得lor

同「口水」個麻莉一樣好撚煩膠， 講野又廢話多。

阿正功課比西瓜做得好足又好少遊魂
加上都係中大新傳畢業
所以森美對師妹零舍客氣

阿正好好多，聽得出有比心機做

做電台遊魂唔炒佢都比面佢老母

一樣都係狂串阿正， 不過阿正接得好。